剛剛分手既你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？（57）

光復香港 時代革命
歡迎大家加入
1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.
11.
12.
13.
14.
15.
16.
17.
18.
19.
20.
21.
22.
23.
24.
25.
26.
27.
28.
29.
30.
31.
32.
33.
34.
35.
36.
37.
38.
39.
40.
41.
42.
43.
44.
45.
46.
47.
48.
49.
50.
51.
52.
53.
54.
55.
56.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街渣男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-56文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

本post常用算命
[巴絲福利]幫巴絲算命(4)

光復香港 時代革命

繼續共勉之

冇啦玩左兩個星期約左幾個出黎
靚既柒既都一樣係想sell野
好on9，最後冇玩了…
之後同過佢短時間咁一齊番，因為真係太掛住同好鍾意佢
但而家發現d問題好似都係解決唔到咁
其實可唔可以天真d咁諗，我只要愛佢就乜都得…

忍到一年 忍唔到十年

我都係咁覺得…
而家就踏實d等朋友介紹，同時搵多d興趣比自己
練下掟標，學結他，學下投資

lm

到底幾時先唔再失眠

上個post 史上最慢

係 兩星期

第二次分手
今次真係完喇

Wei 好耐無見

最近冷戰緊，想一走了之.................

拍咗幾耐？

5年但發現需要嘅勇氣比想像中大好多，仲有生活上依然有好多交集

LM

上水

我宜家諗返都係覺得長痛不如短痛，俾人笠頂帽仲傷

分左手差唔多一月

過唔到自己個關.......
佢對前妻啲仔女就係寶，當我就係草
同埋佢永遠覺得我唔會走，因為佢條件好好

本身佢年紀應該都唔細?

琴晚撞到個ex已經冇乜感覺
勁大進步！

有冇tg group傾

真呀 中哂一路以來佢就喺本筆記簿mark低我有咩做得唔好 我做幾多甜蜜 好嘅野都無補於事 然後去到最尾就俾佢扣到0分了

得呢到

係呀 你點知嘅

唔小心又潛咗水

新人？

我都潛左好耐啦

搞咩啊你

咩反應

增值自己嘛

都係一d d 方法。。。
最緊要睇你想點

分手後由日喊夜喊掛住佢
到慢慢開始憎佢
有無人分享下？

今日收工真係要出去行下

cow日本妹

今朝係地鐵忍唔住喊

好想麻醉自己日日仲會諗起佢

大時大節都會諗返佢
岩岩捱完聖誕新年
轉頭又農曆+情人節

拍左3年之後因為住既問題嘈然之後就講我點衰之後就分手， 係有d up 但未到傷心，因為再傷都試過

星期六日搵野做 等時間充實d

咁突然 仲以為好唔想見到佢

好難啊，一齊得太耐，生活全部有佢影子

通街都係

有時真係失望大過傷心

幾多年

6年

本身有咩嗜好同興趣 又或者平時因為另一半而無去做既野可以試下去做

我分完之後嗰日照番工 都係咁 成個傻仔咁宜家好少少了

咁點解散既

好細個就已經一齊，本身個人就冇乜特别嗜好同興趣，生活除左佢就係讀書同返下part time，今年功課太忙連part time都quit埋，學又唔洗返住，本身就得返佢，點知連佢都離開我，已經盡量搵朋友，但係始終朋友都有自己工作同生活，唔好意思成日煩到佢地，搞到而家每一日都好難過

其實中意唱下歌，但係自己唱又好on9

對方突然有一日就話唔知自己係咪真係好似我諗咁愛我，之前我肯定佢冇第二個，但係應該係佢淡左，然後就話唔想拖我

我捱左半個月覺得自己就黎唔得個人想崩潰

我每一晚都唔敢訓，因爲會夢到佢，然後每晚訓一訓keep住幾個鐘就醒一醒，個人好攰，食嘢都冇曬胃口

我都係。。。
好辛苦。。
而家連食野都唔想

我都係 一開始真係好辛苦 俾上司話我productivity低左 因為我根本就focus唔到宜家過左半個月起碼唔會無端端喊了 已經進步左

未散前冇，我知而家有

我被分之後嗰日竟然照番之後嗰日真係頂唔順請左了 前嗰晚喊到把聲拆左

唔係做漏就做錯

呢段階段真係靠捱有fd陪既話都叫可以麻醉自己一日半日

得一日半日囉然後又繼續諗 我就算唔想諗 發夢都會有佢 我都唔知可以點做

今日我都係扮工 有一下都忍唔住係office喊

兩個月

輕輕推 師傅睇嘢喇

係 但大多數係做得好慢 拖左好耐因為個人坐喺個位到發哂夢 又係咁喊

新宿太多回憶

咁佢有冇出去嫁？如果無，你有冇心入面怪佢點解黃又唔出？

多謝咁多位巴打，連登有愛

唉 我又係深黃 另一半係港豬 雖然我冇直接鬧過佢 但都因為咁而鬧過交 而呢個都係分手其中一個理由感覺2019年有太多改變 都有太多失去 好心痛

一日一上水

快d黎鞭下我先

首先要有得仆
快d幫我集氣比個機會我仆！

三個禮拜左右啦 宜家個心仲好痛 但佢應該已經move on了咁又冇 因為除左政治 我地仲有其他價值觀都唔夾 政治只不過係其中一個鬧交位 不過同佢玩嗰時真係好sweet好開心的 我都好愛佢 所以先咁唔捨得

我同你情況都有啲似 又係差唔多兩年 同佢大家讀緊書嗰陣都冇咁問題 但出黎做野之後 佢太沉醉於工作 同親我講嘅都係工作 但我地工作環境唔同 好難每日都有心機同佢傾咁多 然後講其他野佢又好似冇乜興趣 最後佢就話我地冇乜話題 價值觀嗰啲又唔同 就話要分開了

以為自己放低左，唔小心搵返佢d野出黎先知自己仲好愛佢

分左手一星期，喊左一晚咁大把，呢幾日個心都係掛住既。雖然佢係識左第二個，但唔想憎佢。

Same 雖然好短 但依家好掛住

其實我都係，因為太突然所以失望同心up, 未到真係好傷心

幾時先會捱完 一個星期啦

捱左4個月既話你知無事架
會頂倒架

早晨各位

早晨丫

S巴早

我feel到佢臨尾喺段關係入面有抽離嘅 對我都淡左 但我以為佢純粹係番工攰 冇諗過佢係想分手 仲買左演唱會飛同機票所以到佢話分嗰下 其實佢已經一早有心理準備 但我冇嘛
都係嘅 我地價值觀真係太唔同 但佢係我初戀 我投入哂呢段感情 所以要抽離嗰陣真係好痛
宜家仲好掛住佢 個心好痛呀大家一齊加油

好耐無見

其實佢都有講 性格同價值觀好難一時三刻變 如果太唔同 對方真係會拍到攰 不過我覺得真係睇夠唔夠愛 如果佢係好愛你嗰啲 會願意自己都同你磨合囉 而唔係將所有責任推哂落對方到
我嗰個都話佢曾經深愛過我呀 但已經夾到好攰 所以就要離開

好掛住佢

好辛苦 咩都自己受曬 冇朋友傾訴 想死左去算

唔洗死 咩咁大件事講黎聽下?

可唔可以留個tg傾訴下

加油呀 我地最後一次見面都仲係好好地 做緊情侶做嘅野 但原來嗰陣佢已經plan緊同我分手連最後一次同佢好好對話都冇 好絕情
快啲搵朋友出黎吹下水 搵番以前放低左嘅興趣 我都係咁

估唔到我都要入黎呢到
3年感情 點解可以話無就無

已經成個月 我抽離唔到 點算...

原來果陣慢慢我生活變左以佢為中心 所有野都圍住佢轉 做所有野最後目的/動力都變左係佢

喊得最勁 食唔落野瞓唔到教嘅時間過左
依家係一下子抽走左我嘅動力 我每日起身擘大眼都唔知點解要醒 好辛苦

工又無埋 日日醒左唔知為乜 肚餓夾硬食野
同自己講要搵野做下 點知諗出黎想做嘅野都係”如果佢仲係我身邊 做呢d野佢應該會開心”
最後個動力原來又係佢....

雖然以前拍過兩次拖 但係佢係我投放最多感情 經歷過最多第一次嘅人

我28年人未試過咁樣 我完全控制唔到...

點算..
佢係我心目中太完美 我唔覺得有任何一個人可以取代到佢 我完全唔覺得自己仲有剩餘嘅感情可以愛到另一個人 感情原來真係可以用晒...

好辛苦 真係好辛苦...專一真係咁困難咩..
覺得悶 覺得有咩唔夠 點解唔出聲 要直接咁去背棄我 ...

專一真係咁困難咩⋯⋯新鮮感真係咁重要咩？但係轉個頭返黎話愛我 呃左我成年

我真係好辛苦 不停兜圈
同自己係咁講 無架喇 要走都無辦法
3分鐘後又不停諗番起佢對住我笑 百百厭厭咁
但係明明已經唔會再出現..

發夢佢扭計已經氹番佢 醒左先諗起已經失去左 果種落差好難受 日日都半睡半醒流下眼淚先起身 再繼續迷茫.. 好辛苦..

差幾個月就5年 咁就無左
見佢屋企人得幾次 坐低食飯得兩次
話我唔識social 講野唔多 唔識開話題
我都想改 但性格慢熱 一開頭識我個陣都知我宅宅地 真係話改就改咩 話比左好多次機會我改都改唔到 唔係佢理想嘅伴侶 就話分手 明明一個月前仲好sweet

兩日前，同初戀分手

頂 呢個真心sad 宜家同佢屋企人拍拖咩點解女人可以咁 拍左5年都可以話分就分

都一齊左五年 而家先話接受唔到

我五日前 振作呀巴打
幾耐?

初戀 係難啲好
比啲時間啦 三個幾星期都唔係耐
容許自己傷心是可以的

到底點先可以控制到自己唔去諗

點捱 無晒動力目標已經成個月

佢話佢家姐投訴喎 明明個日同佢地3姊妹食我女朋友去廁所個陣 佢地係到挽電話 我都唔知有咩講 唔通問佢咩化妝品好用咩
又話我話題終結者

我都好似3個月左右先正常返
當然 間中都會諗起佢既
但已經唔係初初分開個時咁

完全想像唔到點正常番
的確無佢之前嘅生活都係咁過 但係存在過就係存在過 係呢3年對我黎講所謂嘅正常就係佢係到
完全番唔到轉頭 日日都好慌

點解專一果邊反而要受苦

佢可能係講成 你唔講野 我地先玩電話
玩玩玩唔係挽

琴日先講 一開頭佢講 我都話我會試下改 但愈講佢就愈怪哂我咁 老實講傾計雙向嘅 點解剩係話哂我 我愈講愈唔爽 講返我啲意見 佢就話原來有咁多不滿 等我一開頭仲話我會試
明明佢頭幾次同我屋企食飯 佢都係無咩點講野 有咩話題都係我老母開 我同佢講返 佢話唔同 佢家姐啊妹同我係同輩 我老母係長輩喎

3年都叫做習慣左有呢個人
冇辦法生活總要過
單方面專一真係冇乜用

咁的確有小小唔同既
但依家諗返都對件事冇幫助

Sorry 我就算無講野都無咩玩電話
自問我應做嘅都做哂 我又唔係佢問完我野我唔答 只係無咩點講野姐

其實所有道理說話我都明
不過就係控制唔到D感受 我都覺得自己好撚煩
諗起果個人已經唔再care我 好拿住拿住

不過呢樣都唔似係主要原因黎嫁喇
是但塞D藉口俾你咁

呢樣個個都係嫁喇
你慶幸佢依家仲未同其他人一齊
已經算好好

話無一齊 但係其實做嘅行為無分別

可能仲有理你感受 唔想講你知住

28年黎 最迷茫最迷失嘅時刻 完全唔識行落去
我覺得自己廢撚到仆街

佢一開頭話係兩樣野 另一樣係我冇諗將來自己條路點行 但其實我同佢都係岩岩畢業 我都迷惘緊 但其實呢幾日已經慢慢諗緊 只不過佢冇機會聽到

好多野過左就冇

之前都講過好多次分手 隔幾日就冇事 但今次好似幾認真 初戀咁就冇左

我都係初戀呀 被分左三個禮拜 好投入呢段感情 但佢都係話拍到攰大家一齊頂住

分手真係唔好成日掛係口邊

其實我個ex冇同我講過分手兩隻字 不過就話拍到好攰 想變番single咁樣從此就同呢個自己深愛嘅人唔再有交集了 個心好痛

我地以前個時講過唔俾講
所以一講個時就真係分左

就黎一星期啦好掛住佢

我地都講過唔俾講 所以佢連分手嗰下都冇直接同我講呢兩個字

我一開頭拍拖都係咁講 但佢成日都係咁

原來失戀係咁痛

傳說中嘅無縫接軌

雖然親情同愛情唔可以撈埋一齊嚟講
但係我覺得係佢教識左點樣愛人

如果我仲有得睇佢location 我驚我會去撞佢 為咗見佢一面好傻

唔好再睇喇我被分之後嗰半個月都一路track住佢location 好辛苦 成日諗係咪有新仔約佢周圍玩 然後我就成個毒撚咁頹喺屋企前一個禮拜佢終於blk左我Snapchat 其實我係relieve左 唔洗再手痕stalk佢 又唔洗諗番起我地每日都係咁自拍俾對方儲火然後你就會下定決心del左佢架喇

我都有試過咁諗 但會俾佢覺得係跟蹤狂 反而會有反效果再加上佢好憎人track佢行蹤 所以最後都冇咁做
我地最後一次見面仍然停留喺美好嘅回憶 仲做緊情侶做嘅野 拖攬錫 因為佢係wtsapp同我講分手的 連正式對話嘅機會都冇

一樣

習慣呢樣野

係 所以眼不見為淨 佢blk左我snapchat我唔洗再stalk佢location同見到佢啲story不過其實佢有問過我想唔想blk佢ig 我唔忍心 因為我唔捨得一個曾經咁深愛嘅人完全消失喺我生命入面
唉頂 點解我係個咁重感情嘅人 有時都好憎自己

重感情之餘仲要係長情嘅人有排先復完到

其實我地都算和平分開 不過佢應該從我msg中知我有stalk佢location 所以blk左我 不過咁樣仲好嘅
唉我明 每日都掛咗要覆佢好多wtsapp Snapchat ig direct 宜家一下子冇哂佢嘅msg真係好空虛

我就係呢種人 好憎自己人哋就好快move on 我就繼續頹落去

每日都收到佢嘅早晨 早抖 食咗野未 一下子無哂

仲有每朝嘅動力就係收到佢snapchat自拍但可能佢都係當交貨俾我 但我真係好重視
好掛住佢voice msg嗲我 唉 雖然後期少左好多了 因為佢已經諗住慢慢淡出呢段感情

屌係啊

唉 咁諗真係好辛苦 最慘係佢仲要同我講同我分左手之後開心左 因為唔洗再驚幾時又同我鬧交 hurt到我從佢世界中完全消失佢都冇所謂

咁其實有啲女真係覺得要同個唔夾嘅人繼續磨合會令佢仲辛苦 分手可能會令自己冇咁大壓力嘅我個ex就係咁

屌好虐心 好想知佢近排過成點

頂😭😭😭一夜之間嘅我地點解可以就咁就變成陌生人

我連睇到心心emoji都諗起佢

初戀係咁架 我都係咁 有時真係會俾太大壓力對方 同埋隨時你付出嘅所有野都唔係對方想要嘅 咁佢覺得冇左你都得嘅時候就自然會離開了

係 對佢呢個人好陌生 唔知佢可以決絕成咁 講左好多hurt我嘅説話令我死心 但我仍然好想佢番黎我身邊

我見到ig有啲得意post潛意識已經想tag同direct俾佢 因為習慣左

其實我有時覺得你覺得唔啱 唔夾嘅位咪一早攞出嚟傾囉 不過可能有時佢暗示左 我未必get到姐點解要到分手嗰刻先一次過爆哂出嚟 我之前完全唔知佢係咁諗

5年

好傷

好傷

岩岩電視講咗句有啲回憶好似一場夢心up

其實我有反映過，都講到好白，講完係有d改善，但今次long d完，佢exchange 返黎佢話佢睇多左好多野，個世界觀唔同左，我唔係好明，可能係有勇氣左去講自己最真實既感受，然後就話分

到底分手之後仲做唔做到朋友 佢話想做返朋友 但我唔知自己得唔得

要睇你仲愛唔愛仲愛嘅話 做返朋友只會更加痛苦

你地咁早既

呢排我係咁loop呢首 呢首真係一開始聽冇乜野 分手聽真係句句都唱中

我嗰個又係話自己番工之後變咗 話個世界好大 我哋步伐越嚟越遠 意思有啲係唔想再浪費時間同我puppy love明明我係想長久同佢落去的

收工

行完超市 上水先

架妹殺手

mola 過去就讓他過去

如何走出4年幾初戀 早兩日散

過2個月會好轉

S巴最近好忙?

一開始係咁約朋友出去

還好啦

瘋狂揾嘢做塞爆自己

今日忍唔住搵佢，講曬一路以來大家嘅諗法，發現一路錯過對方，可惜太遲了 我地無機會再挽手多次

奉勸大家珍惜身前人同埋溝通好重要

咁都好
一直都珍惜

開工先 盡覆

唉 我個ex又係咁 成日玩暗示 我又蠢成日get唔到 到分手嗰下佢就爆哂出嚟了

屌 以為自己出po我個ex又係咁 女人...我同佢都住得好遠 有時我想送佢番 佢都話唔好 然後分手嗰陣先第一次講佢介意 之前啲ex都唔係咁喎如果佢肯一早講 我一定會做的

好不了

女人講都信送人返屋企呢啲野係基本野一定要做

明明送埋你會仲開心 起碼會暗爽

下次醒啲

仲有下次的話

依樣真

掛住佢我好想每日送佢返屋企

分手2個幾月，初初佢一直已讀不回，直到最近有返d 交談，當然話題一完就無野講，有時唔搵佢一排，佢又會無啦啦搵我，話有d 野壞左，同我講

好想話佢知，我仍然好鐘意佢，好掛住佢，但又驚嚇怕佢，令佢唔敢再搵我，變得好被動，其實男仔係咪應該主動d?

頂住呀 我過左三個禮拜都仲係好掛住 同埋仲未習慣到 大家都會move on的

佢有啲係暗示 有啲係分手先爆出黎 之前完全冇講過只能說女人話分手可以好決絕的 同埋好記仇 會一次過爆哂出黎

我都後悔了 第一次拍拖太傻仔只能夠對下一個好啲啦真係唔會再信女人講野

會唔會想你幫佢整咋你試吓暗示少少你仲等緊佢囉 不過男人真係要主動啲嘅 女人成日要氹

拍左4年拖
前幾日大家岩岩講好一齊和平分手
因為覺得結婚之後唔會夾到
之後做返普通朋友
呢種case係咪好少見？

做不到佢咁樣對我 點解會咁忘記不到

正常的 和平分手好事來

我話幫佢整，之後我買左個新既比佢
因為佢一直唔想見我，我就話寄比佢
佢話好，但之後又叫我keep 住先，唔好寄比佢住

真既
分手個陣仲可以互相感謝對方
比左大家好開心既4年
同埋講最後一次我愛你

比起呢度大部分既巴絲真係好好多

你仲愛唔愛佢
唉

拍左拖咁耐
有時分唔清係愛定責任先繼續一齊
所以我都唔知愛唔愛
但點都感激呢一份一齊咁耐既初戀

點解？
愛情唔係每一種都轟轟烈烈

我會唔知點面對佢 用完語氣又會令人誤會

可能拍拖拍耐左再分個感覺唔同
因為我分個陣大家都有共識
2個人都明白有咩問題
咁咪做返朋友

我覺得要睇原因
因為唔夾而分手我覺得做到朋友
因為做番朋友就唔會介意大家既步伐同價值觀唔同

因為你仲未習慣姐 我個ex都好絕情 但我都完全未放低佢 再俾啲時間啦
多啲約人 學自己想學嘅野distract下

我真係好蠢 見佢臨尾覆得我咁疏都應該要估到啦 仲以為佢都係番工攰唔想覆姐原來佢鋪排左幾日了

聖誕前突然話分手 到今日晚晚飲酒 教又瞓唔到要食安眠藥 做野完全零動力 無時無刻個心都好痛

我個fd都係咁講 只能說拍拖對佢黎講重要性真係唔高 而我都係可有可無 我成日搵佢只會顯得我煩 到最後其實佢係淡左 就順便搵一堆理由同我分手

知喇 啲fd都係咁屌我 拍拖拍到變地底泥好咩
希望快啲move on到 真係要搵番個重視我 appreciate我付出嘅女仔

相反係佢好表達對我嘅愛但我就比較內斂 令佢覺得我無心
同佢講完之後 發現我自己係愛得太遲
我傷得佢太重... 佢唔想比多次機會我

無辦法 如果keep住表達對對方嘅愛 而得唔到相應嘅response 長久會灰 會覺得自己不被重視 最後就會散
at least you have learnt something
dont make the same mistake again in the future

唉

落雨凍到

真係愛一個上一課
下次我會大大聲向愛人說愛你

呢個post到底要延續到幾耐

有冇人想解脫
誰跟我一起訂購

有冇人知真定假

不如你講左發生咩事先

同大家一樣只是很膚淺的理由
只是我沒有勇氣過下去

我真係好心痛啊 唔係經歷過 真係唔知咁痛 為左1個識左幾個星期既人就放棄4年感情 值得咩 我識穿左之後話比一個星期時間佢考慮 約左出來大家喊哂 話我一齊返 點知第二日第三者一搵佢 即刻同人地出街 話要時間諗清楚 我真係好痛啊 點解要咁對我

當初我都有咁諗過 不如就咁死左去算

但諗落對件事始終冇幫助
係到同各巴絲傾傾下 人都開心返哂

明你感受
但你諗下 愛你又點會傷害你

佢話驚搵唔到下一個好似我對佢咁好 叫我比d時間佢諗清楚 但轉個頭個男仔一搵佢 就即刻仆出去 點解女人可以咁

咁公道d 男人都會咁既

只係咁岩我地遇到既人都係咁姐

以前真係日日諗點解佢要咁做
依家已經冇再諗 諗黎冇用 諗下其他野好過

基路仔

仆街渣男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

好中point...

想知你大概會po啲咩 我都會想好刻意俾佢知我有成長 我地宜家仲有互follow大家見到宜家佢成日約fd出去 但我仍然未move on到

我一直以為大家都係信徒有信仰背景會容易啲包容大家同走落去添
唉 我個ex都有po同fd食野 玩嘅相 未分之前又唔見佢update得咁密 同我出好多次先po一張半張
咁佢話分嗰陣都話想大家做番自己 唔好冇左自己 但其實我仲想為佢而改變

我見到有舊人
有冇人已經有新伴侶

好似未有

咁你努力增值自己 俾佢見到你有改變先啦 然後就順其自然啦
我都好鍾意佢呀 就算見到佢出黎做野之後變咗都仲係鍾意佢 不過佢對我淡左我真係控制唔到 係時候放手了

係呀 一開始我對佢冇feel的 係佢approach我先 然後我就越黎越愛佢了 但同樣都係佢離開先
我仲有feel冇用架 宜家係佢變左 話自己追求嘅野唔同左 對我淡左嘛 我仲愛佢有咩用

佢講得好抽象 想要照顧到佢人生嘅人 唔要puppy love 佢話我俾佢嘅野唔係佢想要嘅 我付出過嘅佢都睇唔到只能說我地太唔夾 無論性格同價值觀都 成日錯channel

係 佢自己都認出嚟做野之後變左 變得陌生左 但我臨尾仲諗好多活動 行山 野餐 諗住同佢放鬆下 叉下電 得到嘅回應係佢唔係要呢啲
我努力move on緊架喇 被分左三個禮拜 係未習慣冇左佢嘅日子姐

可能都有咁嘅意思啦 但其實我好多野都冇要佢煩 諗去邊到玩 食野 plan行程都係我搞掂 已經唔知佢真係需要咩了 佢又成日唔直接同我講
我諗等唔到架喇 佢都唔會等我無論我點改 都未必改變到我喺佢心目中嘅形象了

其實我都類似係咁嘅情況 佢話我好嗰時可以好好 但有時發脾氣搞到佢好唔開心 但有時我真係講野大聲左少少佢就當發脾氣了然後佢話因為咁喊過幾次 但其實我覺得佢永遠就係執著我做得唔好嘅位 唔會appreciate我嘅付出 呢下先難受
最慘係佢之前成日氹鳩我 講未來間屋點呀 要去咩地方呀 但其實佢冇諗住同我實現 我唔會再信呢啲了

有啲位chur親佢係咪姐係...
絲打真係好好呀咁難得搵到個夾嘅人 但要分開係真係會好難頂咁你覺得自己仲有冇機會挽留番佢呀？

唉 我個ex付出少少就好似已經覺得自己湊緊我咁 但我付出嗰陣佢又唔會欣賞 我嘅付出就好似係基本野 理所當然 但我有少少做得唔好就已經係犯左彌天大錯了

真係唔會再信呢啲 平時講下就算 由對方講出嚟真係唔再信了諗番起佢話分手嗰種絕情 好似從來都唔識佢咁 好陌生

好攰呀 唔知佢諗緊咩

原來得自己仲記住一個又一個承諾 對方早已經忘記得一乾二淨 一個人真係可以變得咁快

佢訓得好安落

情緒病真係好慘 絲打你take care呀 睇下社工 多啲搵fd陪會好啲架
你努力令自己變得更好先啦 之後嘅野就順其自然啦 既然都互del哂大家嘅野...頂住呀

真 唔好講遠啦 明明係佢話想影和服櫻花 想同我一齊去京阪 買完機票 宜家話走就走
佢都講好多話一齊儲錢為未來努力 大家又鍾意行ikea 話將來間房要點 原來所有野都係講下 氹我開心

你之前有冇同佢鬧過交 發過佢脾氣嗰啲？

我都係 遲啲仲要自己完成埋個旅程呀 一定會好掛住佢
搵多啲野做分散注意力啦 約多啲朋友 時間會沖淡一切

佢係咪唔俾人鬧得嗰啲黎 好似我個ex咁你等佢冷靜一個禮拜先啦 做定心理準備有冇試過打俾佢？

好諗起本身個旅程係為佢plan 但得番自己去真係喊出嚟
我諗我地係未習慣對方已經唔喺自己身邊姐 尤其係weekend會特別空虛

我一開始被分都係咁 錄左好多段voice msg 打左好多篇長文佢都唔覆 女人話分就會做到好絕情架喇嗰幾日我都做人做到冇哂尊嚴 俾人係咁踩低都係咁氹番佢 挽留佢

當時又話你等我喇 翻到黎翻多兩三年工就娶你 佢地到底知唔知隨口講出黎嘅承諾 我地真係會當真架 我真係好開心架

咁你嗰個又差啲 我嗰個有聽哂啲voice msg 但佢唔想我挽留佢 所以冇覆 之後我祝佢merry xmas happy new year嗰啲 佢都有同我傾一陣 但牽涉左感情嘅msg佢都唔覆 係想令我死心

第一次自己去旅行
唉 我都係呀巴打以前weekend諗好哂同佢去邊到野餐行山 宜家摺喺屋企算 暫時唔想同其他人做呢啲活動住

冇喇 近呢一兩個禮拜都冇乜搵佢了 頭幾日真係好犯賤 俾啲fd鬧我係咪男人黎宜家好啲了 不過見佢近排生活咁多姿多采 諗緊自己係咪真係同佢咁唔夾 令佢拍到咁攰不過我宜家都諗呢個世界一定有人會夾同珍惜自己的

Player 好識溝仔溝女的 呢啲野講過好多次啦可能 當係拍拖情趣 從來冇諗過人哋當係承諾

佢地知道講咩會令你開心 但依家真係覺得好無奈 我地真係會當真架

係 只可以講佢地真係好識氹人同拍拖 但只要佢哋淡左 唔再愛你 可以一下就收番哂所有野

最後就得翻我地自己懷念 唔開心

係 因為佢哋講完分手之後覺得自由自在 好快就放低了得番我地停留喺原地

有時都覺得點解對方可以對自己咁恨心 話走就走

講到底就係對方已經唔愛自己了 佢應該plan左一陣 有俾心理準備自己 慢慢喺段關係中抽離 所以就可以話走就走

我就係連先兆都無 對方一直收收埋埋 唔肯同我講 到我知已經係要分手

女人真係好絕 明明最後一次見面仲攬拖錫 三日之後就wtsapp講分了 中間冇爭執過我連當面/電話挽留嘅機會都冇

上一秒同你講下將來 下一秒已經要各行各路 點解變得咁快架 我都係 不過我好唔鐘意講得唔清唔楚 所以電話到講

以為自己放低咗
但原來少少野 都會諗返起佢 又傷心
真係好深刻 好想返轉頭

俾自己一個限期 懂得放手

City仔

空虛點做

搵嘢做
本身學緊樣語言，最近打埋機
遲啲諗住上其他堂

本身已經玩好多飯 但係而家做咩都無感覺
只覺得空虛

空虛寂寞冷

你係咩年代
我覺得成個世界都有代溝

我玩icq

我有經歷過icq轉msn既時期
果陣有得玩閃字好撚興奮

30

。。。me 94

係 就算有野做緊 但都會無端端諗起佢 控制唔到個腦
已經係咁打波打機學野番工

仲記得個acc

我都係6年話散就散

應唔應該再試下追返佢...？
已經散咗一個禮拜
頭幾日情緒好唔穩定
但而加已經定左d
我好奇怪點解我可以咁快冷靜到...
其實係唔係我都解脫左
因為2年黎我都覺得有d唔夾，只係我不斷試去維繫段
關係，好多時都係我主動搵佢
但而加就咁結束好似好可惜...
我呢幾日仲手痕whatsapp佢
佢會覆我...

未扑哂你d 野 我都覺得仲有機會

whatsapp左段野俾佢
已讀..

星期日 出哂街?

唉 我仲未unfollow佢 都好驚有人佢會po新仔相 我仲未放低佢

我覺得佢一po新仔就要unfollow了 我會咁做 除非嗰陣你已經有新女如果唔係真係會崩潰

S仔

加油啊ching，我地一齊加油！我剛剛都同拍拖8年嘅女朋友分左手，我都想用盡方法去追番佢。應該都會非常難，但係都會做。

所為何事

開咗新post

推

自推1001